有段說話 一直好想同你講

我同你係tinder到識 仲記得6月幾hi你 你9月先覆我 好彩我地最後傾得成計 一個星期倒就一齊到依加。

我從來都唔相信係網上面搵到真愛 直至比我遇到你。同你相識真係緣份，你話過你唔鐘意deedee
，要識玩音樂嘅，要英文勁嘅，我全部都冇。你話我係天賜比你嘅禮物，其實你先係上天比我嘅禮物。多謝你。

但我係一個好自私嘅人，仲記得9月、10月對你做過嘅野：應承左你唔覆女仔 最後都覆左佢；同第二個女仔講野；掛住做野忽略咗你 但8成都係玩緊。令到你由覺得我係天賜嘅禮物，慢慢失望落去，叫我改改改，識左你半年，你就辛苦左半年，你有以前嘅經歷我都仲要冇做好到不特止，仲要做衰多啲，比假希望你，對唔住bb。

要你等咁耐，我依加先至知道你想要咩。我地差唔多日日都嘈交，叫左好多次分手，你都仲係肯比機會我，我依加先至開始改，應承左你就算呢兩個月你做啲咩我都唔會過問，自己最介意異性問題，但又雙重標準，咁諗真係好錯，啲細節位會改架喇，希望你認同我做好左之後，我地以後開開心心。

拍落先知自己原來真係好愛你，諗返以前做嘅嘢真係好嬲自己。從來冇一個女仔好似你咁，日日都話食譚仔，買野又唔買貴野，成日幫我慳錢，仲要每個月都有整卡送比我，未試過比一個女仔咁樣愛法。

自己又唔靚仔又唔係有錢家庭出世，成日又比frd搵笨，多得你不斷忍受，提醒我、點醒我，延續了呢段關係嘅性命。

我醒左架喇bb，拍到呢兩個月先知，你每一句說話，每一個笑容，每一個動作我都覺得好得意，以前係我唔識珍惜你，以後我希望我嘅行動可以話比你知我真係好愛你！

我應承你搵到錢嘅時候一定要買你鐘意嘅手袋比你，永永遠遠比愛你，珍惜你，多謝你陪我捱。

最後，奉勸咁多巴打，真係愛一個女仔真係唔好周圍搞搞陣，因為好難先氹得返。

收撚皮啦屌你老母

屌你老母祖宗18代

你老母比唐狗中出口爆

心智未成熟唔好害人啦deedee

賤種唐狗

唔想再令佢失望 好好愛多佢一次

姊弟戀女方需要double安全感先有勇氣行落去

大師請教 佢都真係好需要安全感 我自己本人都係..

戇鳩仔當連登係facebook?

其實你段說話可以私下同佢講
唔洗俾（迫）我地知

屌你比我啦 我識玩

睇完段嘢 我係條女都想分手

你唔值 放手比個女仔有返佢應有既幸福

有咩可以做

可以醒定啲唔好再喺條女面前出現

ching你地依架係一齊緊定冷戰緊架

一齊緊 唔嘈嗰陣好開心 相處得好舒服 一嘈就一定要低頭 好想解決核心問題

同佢講咪得囉 同我哋講做乜

但你自己睇唔睇到通常嘈係因為啲咩先~~

我同你係建興到識 仲記得$600幾無套hi你 你$900先覆我 好彩我地最後屌得成閪 一個星期倒就一齊到依加。

得啦 叻啦 知你好撚多女

分手問題就解決